子華換飛

有21/7 380 連位
想換任何日子380 連位，除了11/7, 12/7, 19~25/7
謝謝

Tg:iffklm

7月8 $380 2連，想換21/22/28/29號 是但一日兩連

TG